今日食咖哩豬排飯+牛肉餅

好飽

又食炸嘢

好味兼飽

炸野永遠都咁好味

係阿